深夜懶人火鍋

我食鮮肉版 啲牛有陣蘇味 螺絲粉正好多

講真好難食

個粉好味呀